連仔可唔可以加個功能 for 不推文

可唔可以加個功能係

1. 如果我係果個post 用過不推文回覆, 就自動開不推文
2. 樓主可以set 個mode, 令到個post 每個reply都係不推文模式

考慮下

支持

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

11.24 用選票踢走保皇黨！

唔好意思插隊,我想問下連登PW 可以reset嗎?THX